[更新] 有關「P牌」標記

LIHKG 討論區於早前推出「P牌」標記實驗性功能，經測試、收集會員意見，現時作出以下調整：

於 2019-06-01 後發表的留言，不論該會員何時註冊，如登入天數少於 90 日將一律標記為「P牌」。

*註：會員可於「會員帳號」頁面查詢自己的登入天數

管理團隊相信此標記能協助用戶識別新註冊及非活躍會員，我們亦會持續觀察標記的效用，繼續收集有關意見並作出調整。

【重新開 App 即可生效本次更新，網頁版則需重新載入】

good ball

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

Hobo

-.-

咁撚快

正評

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

連仔好波

支持

勁

90日咁少

LM P

好波

做到野

我冇野講

test

連仔

好多垃圾5毛屌緊鬼

德政

Good

#827 P牌

。

ho ball

謝連仔
各位巴絲7.21見！

testing 推推

thx

5毛死全家啦

一年呀

90天內分勝負

LM

我愛連仔

多謝連仔，加返我P牌都冇所謂

程浩波

90日之後冇P牌 呢個時間點有冇得長D

咁都俾你諗到

活躍
罰抄10次啦

test 冇得diu P牌了

呢啲先係聽取民意

G 持連囝

連仔好嘢

連仔呢D咪就係聽民意囉

想分化連登仔？

ok

Ching sick ball

我秒回高手

咁點先可以甩

好彩日日上

睇返我都差唔多成900日

推

鬼叫你唔上

多謝

me too bro

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

857日

屌 #249971 企開D啦

903日

半年啦 正常都係半年甩p

起碼半年啦
計返到下年1月差唔多

我愛p 牌

俾返個P牌我

Push

加多個零都冇p

回我

好事

起碼半年啦

咁我咪P仔

557 日

完美示範會聽民意既管理層

有冇巴打絲打係日日都有上
登入咗幾多日

試問誰人未課金

我太毒 冇P牌

P牌冇異議
入鄉隨俗係應該既

變左P仔

今次唔屌你老母

連仔好野

連仔想選新政府政務司？

P牌

good job

lm

90日少左啲喎

G持

90日會唔會太少
利申p牌

鬥做老屎忽大會正式開始

👍🏻👍🏻

連仔改夠一年啦

P

編號得4個位都變左P牌

抗爭延長希望到時再延長P牌

連囝

呢d未聽民意囉
721港島見我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

屌你連仔真係好撚掂

905日

大量p牌仔出現

上線日數 901日

身為P牌仔，我好贊成

好ball

最少180日啦

試下

點解唔可以一年或以上先甩p呀 連仔
個運動有排搞

可唔可以課畀一萬蚊除p?
估計5號毛要投資 要用好多錢
又可幫營運

912日

P牌push

Test

呢個system 仲正

可以再耐D

757日

我愛你呀

作為一個P牌 我強烈要求好似車牌咁應該登入一年先解p 最好仲可以配合埋扣分制度啦

thanks 連仔

得90日
190日就差唔多

P牌仔

7.21見

有無人登入數大過927

P牌表示同意

太古西北要連儂牆

p牌要1年是常識吧...

上左9百幾日

連仔好ball
每次重要野反應都好快

3毛等多兩個月啦

睇過

Ho ball

因時制宜啦
有需要嘅admin 會再改

連仔報平安

fk得75日

好波！

P牌P幾耐先，有D人一個月就甩P

連仔
好波

1年會唔會好d？

日日上

P牌here

連仔爽手

長期抗爭mode
遲早要加到120日180日

老實講90日太少啦，
起碼都要半年啦

好

我無野講

Lm

連登銀行

甩左幾日又要上番 p

上線定登入

到時候再慢慢改

90日太少 69到依家都個半月

登入天數可唔可以 90日 每年或365日 黎計

連仔，依家太多三毛玩分化
可否將P 牌制度加至半年或一年？

好似變p

TEST

個p字幾得意呀
90日邊夠用

一年啊

Wow

連仔要小心安全呀

就嚟甩P

Lin jai ho ball

點先會甩P

P牌仔表示歡迎

註冊日期
2016年11月30日
上線日數
774日

希望係一年

Good job 3毛不要哭

Ok

正

連囝
love u 3000
7.21見

Testtest

p牌仔表示支持

我917

德政
如果777同你一樣肯聽意見就好

好囉

多謝連仔

連登ho ball

有排做p排仔
但支持

連仔快啲同我開返廣告

ptt都有用呢招

好野

連仔好波呀！不過再長啲會仲好啲

支持 好波

雖然我變左p牌

721！！
香港人，請出來！！

連登ADMIN 好波
肯聽民意
五毛三毛分化燃你地有排都除唔到P

721見

check p

有冇返果P 呢？

最小半年以上先甩P啦

應該要365日

好彩唔關留言事

721

testing

又變番P牌仔

有關蓮登安排呢？

其實90日絕對唔夠，場運動一定唔止咁短

又變返p牌仔

909

我無嘢講

Singing a song of angry man

有咩用...五毛日日登入

Testing

Hi P牌仔

連仔 你快d搞月費計劃啦 唔係好多3毛 你搞我地好多人都會俾$！

不如再長啲，等要搞事嘅發覺要磨咁多日就無癮

有殺錯冇放過

屌 連仔我愛你

幫到盡的連仔

起碼5、600日啦

=.=

好快手

絕對贊成！

試下先

推。721
———————-
我無野講

P牌仔十仆！

建議6月或之後申請一律都係P牌仔

721 港島見

推！

90x24小時？

push

上線日數
860日

我係連登仔呀屌

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

多謝連仔
連仔英明

好波🤣

Ching hoball

正皮！

呢個方向幾好
但係長遠要set埋say對上365日其中登入>90日咁先好
90日我覺得有啲少
正常連登仔應該1日起碼碌1次連登
set做180都唔過分

btw, 連仔你開返廣告啦

連仔我仲未起到自己底，要fix下同類問題

一年啦起碼

Hobo!!

wow

5毛死全家

90日太少
請定一年 因為根本唔影響佢參與
只係有個p字

連仔一年啦

Good job

我愛連登

p牌表示支持

笑死

P牌公價掛一年就岩喇

做得好

我係p牌

90日太少啦

我唔想咁快冇左個P牌

正，我有p了，多謝連尼住

車牌P仔都要一年啦..學運吉處咁坐一年p牌
俾人投訴成立加監半年

連仔你隨時可以開廣告，我無嘢講

gd

90日太少

又做翻P牌仔lu

我睇一睇 原來我過900天

p 牌太短期喇 要加長

屌你做乜扮CD-ROM

我冇所謂

要求儘快審視比“銀髮族專用嘅蓮登台”議案!
要求儘快審視比“銀髮族專用嘅蓮登台”議案!
要求儘快審視比“銀髮族專用嘅蓮登台”議案!

p牌都支持

我會努力甩P

good

支持上線日數半年先甩p, 真正用家怕咩等半年，又可以區分3毛

正評唔使推

非活躍會員

甩p

本P牌仔表示：見到有人帶錯風向指出佢錯處，之後屌尻我係P牌仔。
個一刻我就知道，我贏左個三毛。
P牌都有P牌好，起馬佢屌你係P牌仔個一刻，你已經贏左。

西利

我由冇p變有p
但最梗要趕絕五毛

多過900日比個牌得唔得

Thank you 不枉我課金

nice job

計埋活躍度先甩就最好...

我呢個31176 封塵acct P 牌
支持連仔延長到365 日

連仔係香港人嘅驕傲

又一德政,連仔好波

good job

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

好過林早洩

高效率

支持德政

整多個老屎忽排 就快一千日

雖然p牌但支持呢個決定 唔好比克警同五毛甩到牌！

連仔 ho ball

得700

支持連仔

甩P又變返P

連仔好波
但係九十日會唔會少咗啲

nice tits

連仔做到野

即係要90日冇斷過咁上連登先有得甩？

P test

90日後如何繼續用P，
P牌唔係個個有。

Still P

繼續努力甩P

大家登入左幾多日，我885

I wanna keep the P forever, how?

起碼1年先叫甩p 啦

hoball

520日

愛連說

90日內
香港雙普選!

連仔係有啲撚頭

真係太少

907

721見！

三個月
可能九月再調整呢？

P牌仔報到😎😎😎

萬般帶不走

好撚感動
連登回應網民訴求
同垃圾港共完全冇得比

接近3年嘅表示唔撚驚

三毛都可以好活躍

好波！
支持P到運動完

百屌成才

CDROM 表示支持

想欣賞吓P牌嘅留言

P牌新手上路，請勿跟車太貼

909日 連登total開左幾多日

聽日888

正評
連仔加油

睇到啲柒頭講大是大非野終於唔洗1516

...

有返

Nice

Thanks

goooood

連尼住已經提晒水，要大家係90日內決勝負

德政過後變左P牌
大家多多指教

p牌好得意，我想要耐啲

721去金鐘

加夠一年啦

Good ball

P仔

Push and noticed

連仔i love u

連仔好波！支持！

屌，你咁撚快既

sick ball

變左p牌～

90日未必夠呀，等抗爭完先除牌喇

可能係全世界最好的討論區

希望90日會睇情況再調整
In連仔we trust!

721 見

冇P變有P
唔緊要！杜絕三毛

辛苦各連登員工！

連上90日真係有難度

90日真係太少 1年就差唔多

我個p牌返黎啦

支持 ((變P了

p牌仔支持

Jeng~

p?

support，五毛亂入易分辨！

Hi 我係CD-ROM

我應該唔係P

上線日數已經接近四位數

mon post 狗

我想講我有冇P？

即時 P撚左

愛你連仔

最好加多個活躍度criteria, 如對上60日有最少15或20日登入過

屌，我都變咗p牌仔𠻹

屌 P撚咗

可唔可以自訂個threshold

連仔幾時賣返廣告
痛到入肉

點甩?

巴士仔

建議設立文宣台

明明本身我就冇P
而加就要聽日先甩P

Hoball

好在經常online

唔好呀屌，90日後班三毛甩p變真會員。
到時連登就真係大亂

P牌仔長期唔登入應該要del埋

1年就差唔多

會唔會考慮改改推PO LOGIC?
唔好DEFAULT REPLY就推PO. 同埋有RECORD睇返邊D人鳩推?

hi

做到嘢

Thank You

試一試

882日 連仔好波

3毛咁勤力，日日上線帶風向，杜絕唔到3毛問題

少有德政

等我試下先

所以只要上多過90日就會甩？

日日上連登

垃圾一毛末日

1

垃圾

Cls

877日

OK

921

係囉，三毛日日開工搵食好快甩P

連仔 可否用舊ac 同舊登ac 認證走個p牌

考慮下用過去九十日內登入比率？

留名先

會唔會有d機制係標記比人大量負皮既帳號

very good

721 need people

頭30日不可留言

試停止新Acc登記

90日會唔會太少，雖然我......

連仔ho ball

Ok p牌 is back

Testing testing testing 123

睇下自己有無p先😂😂

可唔可以考慮開個新台 只係畀非 P 牌人士進入

or 可唔可以考慮開新 POST 嗰陣可選擇只係畀非 P 牌人士參與留言 ?

过日日木粗一體版１

變P牌

721金鐘

P 牌仔

被打回p牌

又一德政

連仔喺今次運動真係抵讚

無追post

想問下幾時先解決到推舊post問題

90日會唔會有D少

P牌仔支持德政

抵啦

上線少於90日？開左日日計？

支持警方嚴正執法

90日會唔會太短

P牌留明

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

唔理衝唔衝 721金鍾

用舊有經驗+三毛返工既勤力程度
上線日期可能要推到180日先夠

食

又p番

登入天數
舊acc末日

90日太少wo

身為P牌仔，都撐P牌制

撐

Ho ball 連仔

建議加長到180日 90日太少

真係要半年

老屎急

我想知連登多唔多大陸 email登記

好屌

90日會唔會太少

連仔做實事

ho ball
就算改1年都無問題

半年先夠 三毛太勤力

同問
依排好q多凌晨推舊post
D重要post就算幫手推極都沉底
好sad

做得好呀

90日... 原本唔係P 變左 P

我呢d叫咩

唉 18年10月開嘅account掛左p牌添

連仔好野
721見

Agree ，為大家好

試吓仲有冇P牌先

推下先

Long time no see!!

連仔！

90日既話 69後手快即開acc 已經挨咗一半
到時去到運動後期 熱度減少而撞正甩P 其實幾危險

90日都仲未11月選舉
可唔可以加到180日，過埋個選舉先甩P好啲喎

所以要夠180日

P到成功爭取都無意見呀

我都覺得90日太少呀

屌你p牌要起碼一年呀

爭取延長至180日

P牌萬歲

要長期監察

180日

fair enough

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

P牌廢老志在打飛機，出得幾多就幾多。6.12上街夢遺後，才知悉有連登仔，俾個P牌我已很感激。

近日on 9 人將Curfew Order, 宵禁、戒嚴、禁止公眾集會混淆, 我想打一障飛機先: 請先看245章公安條例17E 條(禁止公眾集會) 及31條 Curfew Order的英文正版 - 17E禁止集會唔夠力，不會㰖炒。
31條中文譯為宵禁是誤導以為只係晚上宵禁，亦因為67年左仔暴動時，港英採取了晚上才宵禁，而未有影響一切白天工商學運作。故curfew order正確中譯應是禁止出街令，可以函蓋任何時間及Outdoor地點。戒嚴是Martial Law在245章揾唔倒的。
林鄭夠薑玩攬炒的話，最好在整個香港島頒下Curfew Order 24 X 30天, 既可免人民軍出閘，亦可一起冷靜。對我廢老怕死又不想青年仔女重傷入册來說，等佢承擔後果及有可能迫美帝要介入。樂見佢搞攬炒，推吧

I Love 連仔 3000

點解你mon post速度咁快

我551 日

呆

每日上一秒都計1日？純技術問

我一直睇緊

aggar

連仔Ho Ball

睇下自己有冇變P牌見